點解啲人可以咁自私

正一仆街

做乜影我

原來係你